有無人移民左外國做得返之前既行業

整係見身邊好多人都係過到去做藍領工

No offence